[黃金週x動森 | 登記做選民] [Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (310)記得幫襯黃店

選民登記5月2日截止

--------------------------------------------------------

撐黃店，你今日幫襯咗未？
以前五一黃金周係大陸人落嚟香港消費，
今次就靠我地自己香港人出街消費!!
靠我地做起屬於香港人既五一黃金周!!

首個黃色經濟圈 x 動物森友會既活動細節公佈!!

黃金週x動物森友會活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGWKAC

希望大家可以幫手 Share 去各大動森平台 (各 FB / Wtsapp / TG Group)
讓更多玩家知道黃金週 同埋 黃金週 x 動森既活動
一齊黎創造一個屬於香港人既黃金週!!

#五大訴求缺一不可
#黃色經濟圈
#黃店感謝祭

五一黃金週活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGoldenWeek

[頭盔]活動細節上一定有唔完美既地方，抱歉請見諒，我地會累積經驗為下一次做得更好[/頭盔]

活動announcement:

豆絲第一次中？

傻仔中左唔知

豆豆誤中1001

唔係係唔知自己中咗

LM

笑咗

有無人有妹

用緊手機 幫幫手

求流星場

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

明k返到？我閂㗎喇

lm

俾你包場

銀戰士參上！

想許願

我未返屋企無追post
下次真。幫你開

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

唔該會計絲

你照入啦咁 我停咗排隊

街場 KYP8N
但求摸得意傢私/幫淋花THX
機場轉左

我個島駱駝賣緊雲上風景地板同好核突吧施工牆紙，商店有賣橙箱，有冇人興趣？我開朋友場

Wadiu咁快剩返50卷

我好似係#3 但佢冇比密碼我

妹呢

有冇菜賣

原來而家#3先係我 邊個幫我排隊

搵完妹留名

四仔有

想見你

笑 快啲入嚟啦 pm咗俾你

去左樓上度

個fung fung.L 又唔講自己係邊個 就走咗入嚟

你開唔開

Add咗 k字頭

有啲淆唔好話艷后阿一 呢50張貓都見唔到隻

6轉都得啦 你包埸
吾巴同善巴呢

想見你哋

你去玩啦

我唔開啦
我仲dum緊花

我11點呀
宜家係咪唔想見我先

lm

朱祿佢要走啦 有冇人聽日黎接佢

我黎唔黎得!

晚安留名

快！

51張機票個活動唔知有咩玩呢

柴柴中左

直接用佢ac入啦 公海pw嚟

有無人想學？

摸妹街場 KYP8N
但求摸得意傢私/幫淋花THX
機場轉左

痴鳩線條街好撚多popo

加左B字頭

有妹有然 有冇人想黎？ 留fc

我重係人地個島

周街都好多

請問遷移島民房屋同埋公共設施有無限次數？

我開？

盡試啦咁仲有半個鐘

四仔

我話比多廿萬佢都唔肯 仆街嚟

Add過開左場

收信呀 仲送多左樣

過嚟做姑哩

去啦

聽完我把聲就唔要我

鎖左

一陣黎摸妹

幾時有

Pm你

巴打得唔得閒

留名

黎緊

加埋我

如果我網絡唔好炸島既話 由你頂上

瞓左冇睇而家係咪生果衫

有無人可以俾我賣一轉？機票一張

我同璃妹一人要你一半？

夜晚係咪冇嘢玩

第一日？

...其實我都唔記得

加咗你 k字頭

我是大家的

腩x都係度炸了炸了

係，好混亂

第一日可以收集下素材就訓教真係無咩嘢可以做

有妹有然

表情

咁衰㗎你又唔要瞄絲

邊個喺我個場又種花又掘窿

你都唔要我啦

我幾時有.....

邊個恰四神 咁大膽

椰子呢

星月好衰..

豆柴B比賽加油

我

感謝！

貴圈真亂

集氣

我食個飯啫，做乜搞成咁呢

我想學

聽朝5點先開機場
無聊可以執定啲草用黎整樹叢

仆街 呢個時候先嚟彈game

Added

開左朋友場 你過嚟呀

我係唔係聽日觀眾

喂我頭先幫你㗎

探索下
執下樹 釣下魚

有冇方法睇到全島石頭位置？尋晚打爆左一舊，今日兜左好多個圈都搵唔到最後一舊生係邊，其他我係地下鋪左數字

對唔住
星月係大好人

係唔係得我日日都覺得好忙淨係送禮物都搞好耐

有無人話我知剛才個島發生咗乜事嚟

added u字頭

你食個飯成個個島反轉左

唔知企喺入邊佢會唔會閂門㗎呢

我無入去 洗唔洗幫你問？

嬲
聽日先玩

我都想掘下

妹轉左位
C3格

依家恰一陣
5點鐘準時起身就得

豆柴b

幫你部機集氣

你啊 放我飛機 曳

大妹

我好似未加東雲

撞開佢地轟呀

游寶

我都係咁

我想買呀

下次再一齊報love u

咁搏命

逐個逐個問

咁你等等我 我等陣pw朋友場

你在場架啵

幫你個wifi 集氣

有咩用

分手

商店聽日終於圍板

換機票個時手殘換多左張直條木板柵欄
有無人岩洗

唔分呀

炸死佢地 銀芽

動森計5點鐘就換日
所以5點已經係聽日
又有機場 又可以準備30粒鐵起商店
仲有儲定里數刷動物

我好似無我俾翻張機票你？

好似唔會 可以一試

你兩個

豆柴豆柴 sure win

係咪只可以帶工具來

跳棍 梯 斧頭咁？
規矩我真係唔係好記得

一陣入到場比埋你
機票我無咩用

一頭霧水

Here

佢個島404咗

收diy
竹長凳，金甲，金鞋，diy長枱

你諗下有無嘢岩

要炸了

貼切形容

每日去豆粒度買花紙
再入able sisters買10件一樣既衫
包起 再逐個逐個問送
又要剷花 敲石 搖樹 做里數倍數 執貝殼漂流樽星碎
搞下搞下又粒幾鐘

大妹笑咩

我佛系從來唔包禮物..

買衫睇中衫想齊色嘅話

我隊友失蹤

大獲全勝！

信我
無點你

買左個足球
但無龍門
可摸耳借個龍門俾我摸下

你要邊種貝殼？

有個叫嘅Pk種花
窿是我掘嘅但我挖完就有人斷左應該冇哂窿架喎

你是x我是x我地加好友先

摸完都無得買

貝殼

龍門用里程摸架

笑死 唔知邊個搖

整緊石礦場
上網有啲人話地圖一格入面唔可以生多過3舊石
有啲又話唔關事
想問下有無巴絲有經驗整過

我今朝食晒生果先去爆石
睇返攻略先知會浪費資源

記錯人
應該係人魚絲要先岩

又15分鐘

牙妹今日要去邊到搵牙

唔關事
關面積事
嗰個area唔可以太多嘢

召喚蟹妹

SORRY岩斷左
街場 NMCML
但求摸得意傢私/幫淋花THX冇都冇所謂
機場轉左

Report 要幾多字

想知我隊友係邊個

唔要你了

咁摸完有無得用里程換架

重注你贏

呢d前期個個都會犯既錯
我頭3日 日日爆 上黎先知自己係on9

有無人有鐵柵欄diy?

加左D字頭

你3星咪有得買囉

摸妹街場

放心，其實冇人知
超級神秘

辛苦哂大妹

搞到得兩舊礦
輸在起跑線

你是x你是x
sor我地可唔可以再加多次

終於封印左蜂巢樹

究竟點解一定要x

有冇朋友開妹場呀

我啱啱4星
係咪都要摸完先喺自己atm見到架

自推

請問搬屋同埋建築物係咪可以搬超過一次？

會計屍，加左我先再要入島bf..

-2545-0731-0813

可以

開Game
佢in game pm code

加咗!

上面嘅我加曬喇，我2215就關朋友場喇，未嚟快啲嚟

＠加拿大妹

你望下你miles兌換果度咪有

你等佢處理一下先

感謝水晶豬

入緊

我開一開島秒入黎，天x島

好對唔住

因為我塞左好多野比佢

你地加左FC未

好 我加左隊友先

自膠
原來里數有得換

木結他教完

sor睇返先知atm有

搵唔島

成功賣晒

唔見咗個龍門

fatfat

唔該哂

喊左

離晒罩（404 Island Not Found）

2千萬善款已集齊

LDKFY

Try try

善長人翁

我知錯喇

到我章丸丸教三溫暖電暖爐

我應該無

我無心 本身佢地學完想即閂 點知都係教完

我實際未做過
要睇返巴哈仔心得

我差一款化石
有冇人可以幫幫我
大角鹿左半身
有下面可以交換

成個垃圾筒咁

你返到屋企先講

好 我搵搵先 唔該

好同意

留個名先

冇加入唔到
我叫一叫佢

上台領獎

我哋dress code點

5月了

加咗p字頭
唔該曬

一齊do

有人墜機

寄信？

想搵下人淋花

我捐咗啦前日

我要多謝大麻狗巴打同水晶豬巴打

雜妹個島呢

Sor加左啦！

閂左 頭先佢地搵唔到個島

搵左你好耐 有咩idea

唔係你錯 唔洗sor
我無問清楚

又del人

呢排好似好多bug
又搵唔到島又pm唔到

等我參加活動一齊瓜分獎金

你幾點瞓 我沖埋涼搵你

趕緊assignment
壽司 青蛙 bling bling 眼鏡？

咩奇怪配搭來的

我呢

係機場ready緊
網線要生性啊

執島用 靚過啲欄杆

加咗，快啲嚟喇，我就嚟關島

靠你啦

覆錯sor

你玩完先算

一點
我等你開島

多謝你捐咁多就真

咁我沖快啲

咩壽司 玉子？ 你寄件比我我就返到

係wor 你要唔要dresscode

點入場？我同會計 搞掂BF了

屌我去左巴獵島

排你後面 有排

係咪有妹妹摸

你係咪冇開online呀 fd list禁-

你想同王子爭地位？

係喎我可以寄 咁我寄咩 你着咩啦

Coming

仲有得整陷阱伏人

開左朋友島！我地係朋友

我都未

@豆腐 你啲frd

一直都有開

好啦 我就返到

屌！！！
竟然有人記得

我開左朋友島啦 你地未摸就黎啦
我執沖涼先

唔敢當 唔敢當

Try Dm me?

我都唔見你on

快來

5轉啫 半個鐘應該得掛

咁神奇...
過翻今晚研究下咩事

我睇你off

一陣我都睇唔到DM就好笑

想安全d就寄信啦

我 search 唔 到 你

得 試左

定你重開驚試下

咁柒以為無人會記得

我都有妹摸

又黎

寄左比你收信啦

我都記得喎 咩hi左無人應機丫嘛

本身想特大字㗎 留返啲面比你

我入左啦 id笑x

我去搵妹先

搵唔到個島個名叫咩

d雜草 樹枝 石頭 黏土 最好唔好賣
除非做里數任務先賣個個數
要賺錢就賣蟲賣魚

善長人翁

希望唔好炸咗大妹個島

頂hi完無人應
行入幾步見到有隻狗拍緊搖鼓

重開左game
見到我online未

唔好呀

未

有冇開島 我 摸完小妹去搵大妹

BTW收到信

我成日都search唔到人

我希望我冇寄錯密碼
好似冇double check就send左

密碼正確

我搵唔到游個島

記得唔着鞋 拎星星袋寄咗頭飾同衫

快啲出發睇下我有冇寫錯密碼
冇錯我就去沖涼

Pm左你同an

笑死
搞勁耐 轉寄再轉寄先入到場

到你啦

上個水先

我尋晚個報告咁高汁
佢地呢幾場啲觀眾慘了

好

游
咁既樣

如果我無認錯人
都係離絲送既

賽後報告

仆街啱啱飛咗去游島摸妹

我摸完即走 原來大妹到我啦

@豆腐 你搞到人地唔舒服

Btw take care

有無巴絲有妹可以分享摸下

+1 :(

你份報告係邊個po
等我參考吓都好

終於到我有妹

隨便摸 想大家順便幫手澆下花

行晒個島兜左幾個字剩係搵到5舊石，搵唔到第6舊石，個5舊我已經係地下噴左數字同箭嘴指晒方向，尋晚打爆左一舊而家行極都搵唔到可以點？

Sorry估唔到一磚仔嘅我咁大殺傷力

睇pm 佢比咗pw! 已摸

用返藍色姐

去吧

摸完了 好似當咗你condom

唔得 人地送既嘢一番心意點可以轉送

留名
想問下第一場而家咩情況
有無得恰多陣

[黃金週x動森 | 登記做選民] [Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (305)

#174 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我驚你一恰就訓過龍

辛苦晒你

好想玩呀睇落好好玩

多謝你就真

安索尼想走 踢唔踢佢好

訂咗 睇下有無 希望無認錯人

我都係

有無話幾點入得場？

好似話要預9格位先得呢個會太近全部石既9格都重疊左(好似係除非唔係)

我又去

咁專業既
要搵張紙抄低先得

拎完家具勁快滿左人

唔會，呢種係可以
空位係可以重疊

形容得好正 你搞到其他觀眾好有壓力

我無隊友啊 你係咪玩

你唔報名？

又想恥笑？

都好喎

110張

Npc原來可以一炮過同時存在好多個
薛革，妹妹，幽幽 一齊出現

呢期忙 唔知自己幾時得閒

走定唔走

走

批唔批准？

我上次都係呢3個再加個呂遊

走啦
佢都講到一啲猶豫都無

整緊魚糧，準備一陣同聽日釣新魚

吹埋頭開

運氣話黎就黎

晏啲嚟

關我咩事

算係好勁架啦

踢了

我都等緊

好運！！

我報左聽日

好有恆心

4隻 會唔會太多

好呀

好似重未嚟過

係咪即係廣場長駐果幾個先唔同時出現

幽幽同呂遊同時？

佢好似認錯人

好似係我送既

加妹係咪開緊島

我之前兩張就遇到 好撚好彩

我唔敢比你睇 我島好柒

走,下個更可愛

唔知幾時先完第一場

咁我而家去沖個涼先

跟住Set個靚位準備作戰

都唔夠你刷到艷后咁好彩

頂你 我心諗我幾時有佢兩個

咁我想問踢咗之後可唔可以用amiibo補個空位

我對呢樣無乜野

有無見過小潤同傑克

可能其中一隻貓就傑克

應該踢完 等佢間屋變左吉屋先可以用amiibo邀

一陣清一場 再叫大家入

係 我都以為自己睇錯
btw我去緊大妹到
去完你仲需要淋花我再嚟

@眼 搵你

要唔要3次

離絲打咁驚小睫

btw我都送左海報俾你但無伏，放心

小睫＝google 絲 confirmed

當初曹珂都講到好想走⋯

星期六我都想刷

應該趕唔切喎
Amiibo要三日，依家踢咗後日就有新動物入

手癮起

傑克 檸檬娜

冇 剩係一堆馬騮 河馬同犀牛

放佢走啦

我唔敢開mailbox

就生日想呃多份禮物

我唔信！！

巴

thx

我之前都收到

但amiibo可踢返嘛

集氣比你

我送左我全島最靚個張俾你真架

當賺咗110件傢俬

放左佢走
之後我刷動物 第一場就見返佢

豆腐絲我無追post你要入嚟就入我門長開

哪有咁好彩 好似係呀判同美佳

你有無想要邊個poster

想問有冇人有書房椅子 (啡色/黑色）比我摸？

我有大量日式傢俬比返你摸

屌
喺命運

thx

屈左離絲tim，sorry
訂呢兩張比你賠罪
Google 絲點解要送海報比我

幾時生日

晚上好

佢一路詛咒我

求其得了但唔要小潤

手淫巴

我無小潤..

原來小潤係男人，唔想要了

召喚花王

見到即刻熄 冇事發生

我初初都好有恆心 攞哂啲野先走刷到一半 見到河馬果啲頭也不回就走左

我未番到
不如我今晚訂埋聽日同你交收
再比你摸埋啲機

我決定我要送晒俾所有朋友唔洗多謝我

佢：唔留我？我都唔比你好過

好，thx

到時會call大家送禮物俾我

男的也好...

I’m ready

Diy瓶係唔係最多得幾個

you竟然是個boy

我果日完場王妃頂唔順全場都咁垃圾
有比返啲point我唔係我都唔記得
我主要負責加鹽加醋

早晨

好呀我申一申最佳好友
你喺game度搵我呀我整緊島未必追得切post
我今日應該都玩到好夜，晏啲嚟幫你淋花

諗住嗰日唔開機咋

今日有大頭菜靚價比啲fd買晒之後開左free entry turnip exchange
初初見有啲人仲好好擺低啲機票就開住掛機
點知訓醒發現擺後院啲菜唔見左三分一
連擺係附近啲傢俬都比人偷埋
以後唔開島啦屌你老味
好撚嬲啊

我知我無封好啲野正on9

好似唔係個個島都有 唔知我睇漏定咩 但係好多重覆垃圾diy

小推一下
記得要加左大妹FC先入到場

屌 又喺啲死乞衣

千祈唔好公廁 大頭菜擺屋啦

開公海掛機咁勇

寄左 無撞到

屌成班乞衣

自從你做左活動打手 nice到唔似呀蟹

以後唔會了

乜水咁癲寄萬泰poster

為左個活動要扮nice一下

無左啲咩傢俬
我買比你

駁唔到

有啡色可以俾你摸 加fd去你島?

我今日收到大常 兇手仲未上水

吓好撚仆街

明明我今朝先屌人用異色玫瑰換機票

人地咁好 你竟然送小睫

訓醒

我都搵緊佢 明明我都無蝦佢

我都收到

原來大家都係受害人

多謝

原來大家都收到

你唔係玩緊鐵人 做咩係度

唉 人與人之間無信任架啦

有冇人岩岩斷左線 漏低左野？

我收到都好意外

唔洗啦多謝都係連登有愛

會唔會再開?

我 睇番個noticeborad 原來有好多無影到就無左

公海比人偷野要重複發生幾多次

好似多過31張就會冇左

你地之前畫個啲無晒

大頭菜損失咗幾多

再畫

邊個寄萬泰唔認我逐個pm

寄萬泰其實應該有可能係我黎

斷完妹都唔見埋

小潤彼得

restart隻game試下

I am ready I am ready

我之前試過開島幫人整傢俬，整整下有條友唔見咗，我無為意以為佢等到悶去睇衫/商店，點知佢走咗我先發現佢執哂我地下堆整比其他人嘅傢俬走撚咗
自始無再喺FB group識人/開島

我係蜜桃

寄萬泰個個唔係你
我搵到兇手 5個字既

可唔可以影相比我睇 因為好多人搵過我
都唔係我想要既款

到我寄野俾你地

斷左same

點解要留tg

加油

無仇報
下次小心D封好欄先開

最後一次召眼

係咪日文島名同ID

會帶傢私黎摸

因為如果張櫈岩既話 我成間屋都可以比佢摸
都貼幾多圖下 廢事阻到人

係google 手淫送既

1:
deerkai

(42 minutes)

冇左pro con希望跑得快

推到有人有

搵你

你地加油

唔見你個島呀老細

有妹有駱駝有冇人要摸

歡迎帶靚傢具俾我摸

有妹妹有流星

公海場

直接寄左比你

I know that feel

收到喇！ 我睇下有冇小睫先！多謝你啊
我完成晒好感動

可以啊

我收到了 唔好炸我信箱

啱啱開

四神又出現

你要邊樣 我整定先

我認得你 你最後點樣
洗唔洗要星星

多謝四葉

都廢事比

輸左我地分手la

覆錯

又分

咁大壓力

係 想覆大妹

呢到留tg真係得啖笑
Btw你知張櫈咩樣搵張圖po上黎易搵啲

四妹又

點解

對唔住我留過

我執緊個包包
好緊張

今日最殺狼珠?

我次次飛咗幾轉之後就無

我ATM有白色

最後

過去左嘅野仲提

吓？點解

咁啱連續兩晚流星攞返好多 好好彩

數神發現

我尋日好hea架喎

後生衰衝動

你仲有份賽後報告要寫

有咩要準備

想含你條J

兩張機票換兩張櫈ok？聽日交收

唔得架，呢度好多人

我做觀眾果時明明可以屌鳩啲人

乖乖推po

半轉到啦
好彩之前散左啲貨

仲要唔要淋花仙子

佢係咪怕醜無屌到 大好機會

入你島含

癲 恭喜

有冇人交換diy

Added sh

要

今日俾人話我刷咁多張刷隻公廁

日日見人刷動物搞到我都好想刷明明啱啱先搵左隻新

係 放心 蠍子同價

早

發現老闆

你想加Code定留TG? 我唔知聽日幾點瞓醒

點解仲未訓

開嚟見我
我淋埋就熄機 飯都未食

河馬

恭喜

jelly b😘

感謝

妹妹駱駝流星雨場
想要賭場野/星星傢具/特別野摸下

蠍子要點自制?
一樣?

係

都好似無 不過可以黎咗先整 驚無位

定你朝早5點係到？
留code

慘

ok
suck your dick

自己鐘意就得啦

死啦好認真呢個觀眾
我都冇咁認真
你地拉高哂個標準我點算

含你條jer jer含你條jer

我訓完，屌起身仲頭痛

咁pro
我諗住入去笑下

隊長

有冇恥鬼

你晏晝訓到而家？

得閒

咩恥鬼？

老細 唔舒服

呢加有冇花王得閒

有冇人想黎買野同摸妹
手信隨心

人係花心

send錯野冇野了

2228-1347-6122 謝謝

好想擁有全面

全部

yeah

紅色革命次次亂入一定係含人jj

要張poster 算啦

7點幾訓
我仲痛緊，頂唔順食左藥了

係唔係到？

我都訓醒左

3320-5666-5034

渣ga
再訓啦

咩樹

頭痛姐

中暑會咁耐

理得人 自己鍾意咪得 我搵緊你

開左朋友島 古狸悟島

似發燒

武肺

搵我咩樹

真子

唔好傳染我

有妹妹有流星
乖乖地入，乖乖地機場走

公海場

訓醒 唔知

有冇人知可以點剷走個角 好醜

捉你去隔離

想做咩 我掛緊機

咳都無咳去完可能真係中

上面擺棵花算啦

我都頭痛，係咪已經傳染咗

角位無得唔要

無 好似

應該做唔到

摸妹

係開緊呀

我地今日係老細度見左過15分鐘

多謝王妃

做咩咁惡

我完左比賽再黎
麻煩曬你

好在無去

都估到 自便啦
晏啲先join淋花子 如有

贏咗？

辛苦王妃

無嘅

投訴呀

遲d又要俾人bin

唯有等狐狸黎個時買個假石象擺
剷左成晚剷唔到好傷心

等睇報告你咪知

謝謝王妃，謝謝會計B淋尾貢獻分數lol

有啊佢地搵過

有無人有唔要既花俾我執返屋企

有冇巴絲有兄弟爬山 qr code可以share
搵極都搵唔到

Stat組 Hi

唔貢獻咪又係咁

游我都想摸

公海自私鬼

呢個模範觀眾 好認真
我都係鳩打咋

我指搵唔到你個島

游係我架 唔準亂摸

唔好開啦

今日摸咗妹 可唔可以摸你

起角就得 剷就唔得

搵唔到個島

唔比亂摸

人魚我都想摸

王妃可以整個hall of frame 可以 record歷史隊伍分數

why 重開先

咩花都要？

水晶豬係咪未quit?

人魚訓死左 起身食緊牛角包

晏啲先摸我

一齊摸得唔得

你都岩岩起身?

過黎執到你爆袋走

王妃盃名人堂

貴圈。。。。

巴打仲有冇開島 add u now!!!

我又岩岩起身

約你一齊做淋花仙子

可接受

好呀幫你淋花

佢走左5轉
Between你係咪未quit

黎我到淋

好啦公平分配

投先我補眠唔夠
好似得幾個字有恰到

辛苦晒

係
7點零碌左上床 8點零訓著左

冇問題

佢冇反應就你手動踢啦

唔亂 好簡單

剛巴要左咩 最後

蘋果選手唔夠精神

Join

我要晏啲

我已經去沖左個涼
好大壓力呀！

果果 俾啲掙扎

開咗島今日大閃咗唔使淋

放心 有排都未瞓

豬隊友名人堂再加賽事7野簡介

有妹同極少量流星
仲有冇人要嚟？

王者終極爭霸戰

而家黎

成場都好忙

橙色百合你要唔要

大量波斯菊

我地分手啦

大獲 俾你發現有外遇

5517-4453-6898

應承我 登記做選民

一直mon住你出軌過程

我全部都愛

[黃金週x動森 | 登記做選民] [Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (311) 食咗黃店宵夜未？

我都要嗎？

有冇淋花子？

有妹摸

大愛撚

加咗 唔知五點瞓未

朋友捐野場最後召集

Sorry 呀 玩咗成日大頭菜
捐完去咗沖涼 阻到大家好對唔住

求淋花子

點樣起角？ 個瀑布起角？ 點整

瞓左成晚

開個靚島

剛巴愛唔愛

你啊 放咗我飛機啊下

禾？ 等等 而家開機

食完飯去左撚狗
瞓鬼埋

有無星期五-日嘅場無人？

釣完魚幫你 等我15分鐘

唔愛你啦

12點冇人就閂門啦

小心啲講野